## Работа с проектом

Проект проект необходим для того что бы собрать образ с установленной в него эцп, с помощью которой будут подписываться
документ, и залить его в докер хаб.

Исходники крипто про лежат в папке for_install_cryptopro:

1 cades_linux_amd64 и linux-amd64_deb крипто про + плагин

2 pycades Расширение для работы с эцп на Python, по расширению есть документация на оф сайте https://docs.cryptopro.ru/cades/pycades/pycades-build

3 serts в этой папке находятся сертификаты и контейнер для установки в систему:

контейнер с подписью который нужно установит находится в for_install_cryptopro/serts/ это папка вида: ****.000 
в нашем случае это AOrrETSr.000 и его необходимо поместить в дирректорию /var/opt/cprocsp/keys/username/ при замене эцп
необходимо заменить в Dockerfile название контейнера для подписи

Так же если у контейнера есть пароль его необходимо указать в коде пример: signer.KeyPin = '12345678'

## Установка корневого сертификата
если есть корневой сертификат, для боевой подписи корневой сертификат не шел

Если есть certnew.cer:
certnew.cer - корневой сертификат необходимый для работы эцп, т.к. установка сертификата невозможно в авто режиме,
то после сборки образа, необходимо зайти в контейнер в папку serts
cd for_install_cryptopro/serts
и установить корневой сертификат вручную командой 
/opt/cprocsp/bin/amd64/certmgr -inst -store uroot -file certnew.cer

После чего можно проверить установленные сертификаты командой 
/opt/cprocsp/bin/amd64/certmgr -list

После того как корневой сертификат установлен, проверяем что документ подписывается корректно: на 127.0.0.1:8077/add-sign-in-xml/
отправляется пост запрос с телом запроса xml, пример файла для подписи xml_for_sign.xml, при корректной устновке в ответ приходит
подписанный документ, пример в подписанного документа в файле signed_xml.xml

После успешной проверки образ необходимо залить в агор-докерхаб:

docker container commit agora-signer-fabrikant-master agorab2b/agora-signer-fabrikant-master:latest

docker push agorab2b/agora-signer-fabrikant-master:latest
